(突發)理大撤退可考慮路線

由理大逃離去理工宿舍，上斜跛接觀塘行車線，中段切入行人行人隧道，再屈往愛民邨條山路，叫愛晨俓。
可閃
另一路線由漆咸道南接公主道擒欄出嚟

住過hall既人會知

求推

推

Push

on9? 係連登po出黎?

點過hall呀？！
拉

現場有約廿隻狗
強衝突破其實有機
但肯定有手足會犧牲

tg 講啦 有mon post 狗

有d諗頭
不過你on撚9就咁係到講

我認柒 搵人幫手推俾TG

推呀 可以走
但好難全部走 如果要留底一個 肯定全部人唔走

比你篤爆埋啦